{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000121315",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 한옥1번가한옥펜션"
    },
    "text": "全室バーベキューはご利用いただけません。一軒家の客室以外では調理ができません。 人数追加の場合、追加料金が現場で決済され、追加料金は乳幼児を含む1人当たり10,000ウォンです。 また、朝食サービスは無料で提供され、提供される食事はパン、果物、卵、カップラーメンです。 全室禁煙であり、一軒家の客室以外では調理ができません。 予約前にご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 入室は15:00で、退室は11:00です。 共用キッチンは午前8時から夜10時30分まで利用可能で、簡単な調理のみ可能です。 景色が良くきれいな韓屋ペンションであり、快適に休めるオンドル部屋と親切な社長の印象的なサービスがありました。 防音は少し足りませんが、静かで静かな雰囲気の中で快適に滞在することができました。 タオルや洗面用具などが備えられて便利に利用でき、一緒に提供される朝食もおいしく楽しめます。 庭もきれいできれいで、部屋はワンルーム型で観光地へのアクセスも良いですが、周辺に共用食堂があるので朝はうるさいことがあります。 朝食にはトースト、コーヒー、ラーメン、果物が提供されますが、防音はやや脆弱ですが、タオルは十分で良かったです。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではバーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "全室バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数追加の場合、追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "提供される食事は何ですか？",
            "answer": "提供される食事はパン、果物、卵、カップラーメンです。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "全室禁煙であり、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "予約前にご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用キッチンは午前8時から夜10時30分まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は景色が良くきれいな韓屋ペンションであり、快適に休むことができます。"
        },
        {
            "question": "提供される朝食は美味しいですか？",
            "answer": "提供される朝食はおいしく楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 319
    }
}